新手買電視

有無巴打知道點解有電視機同大小
但係4k 三叔仲平啲？
有無介紹 ？
重點要黎玩ps4pro